今日，我要多謝利物浦！！！

連世仇都幫我地